三國無雙最鍾意邊個人物造型

馬超

甄姫

成日做正義魔人，但又幾中二好正，d對白又夠氣勢

祝融、張春華

周泰

王元姬

有冇人知賓周位塊布有咩用，西方盔甲好似冇

曹丕司馬師
女就元姬甄姬

五代甄姬

陸遜連舞超型
利申 仲停留係真三5 依家仲玩緊

咁多代女角入面最靚最sexy

有，「戰裙」丫嘛，不過無咁長，用皮革製，保護大腿同JJ

孫尚香

趙雲

Doctor Lee
成日聽佢名 但無現身過

鐘會bb

張角個星星頭

司馬懿

曹仁 有集好似命運高達

5 代趙雲

董卓

關銀屏

人妻最正

套套都露大腿 到6就最少布

貂蟬反而露太多似雞

木鹿大王

趙雲個樣經典到不得了
一睇個造型就一定知係趙雲

真三6 王元姫

咁佢真係雞丫嘛

6代第一眼唔覺係趙雲

套衫仲要係歷代最藍

差啲以為係晉嘅人

一開始個定位個為漢室犧牲嘅人

之後先愈來愈雞

7冇玩過唔知 但着返漢風衫都算自然

7代帝國 荀彧

我覺得無雙23啲造型先有feel

佢現時自己肯做飯

無雙四大喬，好撚正
最鐘意女角
求同好

以前只用凌統

大小喬既設計其實我覺得都好，武器都好用

但關銀屏星彩鮑三娘呂紷綺都唔太掂

星彩根本抄立花宗茂

許禇

陳到

王異

男郭嘉
女王元姬

好夜總會 feel

張郃。。。

死乸型

甘寧，好撚似古惑仔個烏鴉

真三 四招大型到仆街

個陣叫佢火車頭，係咁鳩跑

女：甄姬
男：司馬師

王允: 呂布, 你條女, 三萬蚊呀過夜呀

曹操 同信長個look越嚟越似

回知點解諗起馬國明

我鐘意佢拎雙劍個時

點解冇diu蟬

5最靚 之後似雞

甄姬
張春華

就係 揭起黎柯尿

成隻孫悟空咁 幾型

鍾意佢個面具

三代岩岩出c3居合
之後幾代得三四下

佢似髮型書入面啲model

唯一快過赤兔馬嘅人類

細個係用招大嚟趕路

同好 最鐘意鍾會bb

食咗無限無雙好似Flash咁

甘寧+玉璽/阿斗

+神速符+真空書

食咗阿斗加斧頭好似可以兩下一個武將
當然depend on角色lv同難度

我用佢大技屈7boss

大個先識用招大

招野勁在快到可以由前轉向後變相破防

見到啲高手係用到好似裏蓮華咁

不過越出越on9 後面無玩

5代孫策
雖然冇左專武但真係好型

兩碌棍難用到仆街

貂蟬都冇？ ？

唔係你班撚樣講起都唔記得
笑死

小喬
5代玩過返唔到轉頭
佢家姐就 魔法少女個期最難用

王異 無雙6玩叉勁到痴媽根

下代比撚返把叉我呀

鍾會
姜維
四代凌統
郭嘉
元姬BB

有冇人鍾意凌統？

個時玩到唔知幾多代 見到周瑜拎枝棍出黎我真係接受唔到

其實5代一出嗰吓見到趙雲身白甲真係覺得好撚型

有波就正

玩完無雙睇無慘，童年啊

一定係曹丕

其實周泰真係好勁
無腦係咁開ex技屈9堆兵同將係咁浮空

諸葛亮

有冇人有玩真三斬

有冇人覺得3/4人設造型做得最好
唔係為左睇女打機
純為個故事同隻驚

女露唔會露太多
武器又會唔太誇張

5都仲好
67開始唔想玩
8就

練師

甄姬

最大波嘅係咪練師

一騎當千呢

我貪心啲，揀靚仔同才能嚟鍾意
男就鍾會，司馬兩兄弟同法正
女就王元姬，祝融同甄宓

大喬

講左咁耐女角都未有火神
全game唯一一隻黑肉

郭嘉型到仆街喎
仲要攞粒波係咁打人

甄姫5代同7代都好正
5代露腿，7代黑絲

講咁耐都未有星彩
第一次出嗰陣J出血

真三六套特典原畫超正
有返古典味

據點兵長

行路鐺鐺聲

點解冇人講呢代嘅呂布

呂布黎講， 最鍾意第3代做型

即刻開三國無慘J下

星彩 無雙4
新嗰啲加pat 紅色眼影唔知做咩

TOP 1 就一定係貂蟬 5

四代甄姬

四代甄姬主要係呢幅圖令我特別鍾意，畫得好有feel
五代貂嬋

五代趙雲

四代曹丕

四代曹丕真係好深刻…

我覺得頭頂兩條毛更無用 俾人用手拉住就仆街

有冇無慘回味下

明明呢個先係魏延

呂綺玲無慘

有冇人仲係好唔慣無雙mr覺醒完之後嘅造型， 好鬼怪

而家ps4 三國無雙出到最新係第幾？

呂蒙好撚正

其實祝融先似黃月英真人描述，黃頭髮黑皮膚

8

貂蟬
五代天仙咁

六代

七代

八代

唔係少布就叫正

屌你煒哥嚟

班人妻先係重點

大波練師

王異

玩姬護士裝

張春華成嗰林志玲咁

空姐甄姬

還我234代
記得果陣解任拎武器，連combo 打敵將為左食把+8 attack +8 defence

5代小喬最可愛

話唔埋係親戚嚟

孫權係六代吳傳結尾，抱起練師講「大家來一起享受這時刻吧！」真係即刻諗歪

應該5代開始

btw古錠刀真打

同fate 小黑有幾分似

其實五、六代個呂蒙都幾有特色，叔味

識野

筆架叉無雙好難插中
但一中好高傷害

唯一一個角色有C7

係
同埋佢以前個版本真係好有深思熟慮嗰種奸feel
又自然啲 依家最新真三8或者新大蛇都做唔返佢之前個feel出嚟
愈搞愈柒